等睇變態科家稱霸地球

依家ai咁犀利
遲早發展到有思想
情況就如龍珠人造人篇咁
天才博士整人造人岀嚟控制地球

可能依家已經有天才科學家默默研究緊
幻想有一日可以成為新世界嘅神